偏向挽回感情定接受新戀情？

分手之後，大家因為唔捨得而偏向做好多野挽回舊愛，定係即時一刀切，搵過另一個陪自己呢？

斷左佢啦，挽咩回，同埋洗咩要即時咁快再搵一個

分手原因係咩先？

其實都好睇點解會分手喎
但樓主會點揀?

姐係咩原因都好都唔應該留戀？

都係假設性問題姐 因為好似有大部分人無論咩原因分手都好 都偏向唔返兜

我係重情既人 唔想改變 可以留都想挽回

Ching你又係想挽留既人？

我覺得人都係一種好易念舊嘅生物
有得揀都盡量唔行出自己嘅舒適區.
所以點揀其實就真係要睇返當時分手嘅原因
你接唔接受到復合之後可以修補到

琴晚女朋友提出想冷靜一下，休息下，比啲空間佢諗未來

拍左5年拖，大家生活上融入曬大家，唔知係感情上冷淡左，定係因為一直以黎冇機會面對解決唔到既問題

我只懂挽留

真正既戀情係唔會分手 Move on la diu

如果係價值觀/性格唔夾的原因，返兜都唔會解決得到。
如果係誤會會傾向翻兜，但世間上有幾多誤會到分手呀？ 中間沒溝通的嗎？

其實你係懶去經營/重覆多一次新的感情？

我都係⋯失去真係好痛苦 唔想鍾意嘅人離我而去
而且搵第二個陪自己嘅話心入面諗緊之前嗰個⋯
真係要用好耐時間先放得低
所以會用盡一切辦法挽回
可惜越想挽回
越顯得自己卑微